各位義士俾拉果陣，記得大聲叫自己個名，邊間學校/公司，同身分證號碼。

盡力自救

推